一人三套塑造左自己靈魂既動畫/漫畫

七武士 - 奉獻精神 & 可憐之人必有可恨之處

天元突破 - 信任既力量 & 言語既力量

全職獵人 - 人脈既重要性 & 勿輕視所有人
路人同你一樣都係有思考能力既人 & 諗野要諗幾步以上
(幾時落得船)

其實唔止呢三套
但呢三套叫做係最代表到自己依家既人格
你地又最受邊幾套動漫影響?

菊千代

大哥

友誼勒索團

多啦 A 夢
喜羊羊

笨女孩

異世界叔叔

齊木楠雄

手機俠

刀劍

鬼滅

天元就算啦，有勇無謀

EVA動畫
EVA Air
EVA 死亡與新生

點解係笨女孩

鋼鍊

巨人

諗唔到

One piece既山治，
自己有跑開步，當跑到好攰想放棄時，就會諗起山治兩年修練跑到上天，然後就會好有動力跑落去

仲因為覺得山治既踢擊好型，走左去學泰拳

唉尾田我屌你老母

因為真係笨女孩

Re:zero
排球少年
slam dunk

你都係學卓洛咁努力鍛鍊身體同埋學三刀流吧啦

中學時期睇大老師 搞到我毒撚到仆街

I mean點塑造你嘅靈魂

家庭教師reborn

龍與虎

Beastars

諗住第時一定要好似主角佢地咁溫柔對人，後尾先發現溫柔同軟弱只係有無能力既分別

烙印戰士
二十世紀少年
飄流教室

好型喎堅持自己原則
比人打到仆街都唔打女人
為左去救人唔介意柒比全世界睇

千與千尋
成長雖然好辛苦 但係會遇到幫你嘅人

科學超電磁炮
就算係冇超能力嘅人 都有好多努力就做到嘅嘢

寒蟬
要相信朋友

One piece
Slam dunk
巨人

用內容

唔打女人 =/= 比女人打
明明可以寫到佢唔打女人咁避開所有攻擊，佢呢兩年既見聞色白練架？定只係感應到人妖？

果青大老師 = 搵真物，向虛假關係說不，不抱期望，理性行先
冰果奏太郎 = 節能，別出眾show off
高達00剎那 = 互相理解，為整體作奉獻，得閒大叫中二病解壓

黑獸
鬼父
水龍敬樂園

銀魂
果青
Death Note

cls

睇過既好作品好多，但講到影響自己嘅真係得一套：炎拳
無視世俗規範，順從自己內心嘅真心諗法而行動
有好多野，就係明知係錯，明知做左會有好嚴重後果，都會照做
一猶豫不決都會諗起依幕然後推動到自己向前行
（淨搵得返張殘體字截圖sorry）

東京地震8.0
教識我要好好對屋企人
其他未諗到

巨人食種刀劍

夜勤病楝
你運自己心愛既人屎都唔食 咁仲叫愛咩

the simpson

south park

軍曹

屌佢老母 搞到我勁鳩

K-on-走咗去學結他
死筆-同某啲人講野會諗多幾步
一堆黑暗系作品-世界嘅仆街仔比你想想中多

Eva - 幼稚園就開始睇，好大程度上影響左自己既價值觀同性格

天元突破 - 心目中永遠既no1 機械人動畫，人生最低落既時候睇左呢套動畫，比到好大力量同動力我，睇住大哥死去到西蒙站番起身，諗起都毛管橦

秒速五厘米 - 好難講佢點塑造自己靈魂，但無論睇幾多次都咁有共鳴，某程度上都令我明白一定要捉緊同追逐自己想要既野

呢套真係未睇過第二套動畫好似佢咁催淚

銀魂
銀魂
銀魂

銀魂
銀之匙
第一神拳

我雖然最近先睇完 但係一諗起播完兩年之後就311地震就好sad

呢三套野
一定係教識左巴打誠實面對自己欲望
你依家都好誠實

danny must
Keroro影響左我講野模式起碼10年以上是也

呢幾套野搞到我 勁鳩

搞到而家識人 一係好frd 一係就dead air

好兩極

原哲夫

鳥山明

吉卜力

咁先好
朋友太多有時係一種負擔
同樣既時間我寧用係幾個知己身上

JoJo

蠟筆小新
全職獵人
輝夜姬

輝夜姬

Cowboy Bebop
“You’re gonna carry the weight”

Blame!

狼與辛香料

銀之匙
暗殺教室
clannad
全部都係做人方面睇到自愧不如，先突然反思自己既價值觀同原則係咪有唔妥
銀之匙係入到都市人一棟都無，同一套叫海女既日劇一樣，睇住佢地發自內心笑原來係咁簡單，我係香港主動滲和惡性競爭，追名逐利咁多年究竟為嘜
clannad差唔多，朋也為愛妻開始發奮做電工呢個位
暗殺教室係成長人生哲理，簡單道理，但又有幾多人明完實行到

飄速宅男

排球少年

slam dunk

潮與虎
Boy 聖士到
消防員的故事

Clannad
Air
將太的壽司